1111

個啲生日icon 呢屌

屌你老母

屌你 1010
我1111
Are u gay

歪負皮我

唔係我俾
是咪同我食飯

等我買埋車先
唔想迫車出去又迫車返屋企
你住老連咁遠

一齊夾租互含囉

未諗好，下年先買
到時先諗新車定二手

出年先有飯食
二手可以搵俾你

無架
一係買1-2萬牛肺
一係全新

生日？

Rich
車牌都未考

你仲有上嘅

♏️♏️

毒撚就收皮啦

生日都咁唔俾面

毒撚冇面畀